7.17 書展開鑼 入場支持HOCC

記得搵埋親朋戚友支持
呼籲連登仔唔好組隊去中三商打書釘
你知㗎啦 人哋都要做生意嘛